hi淡友（647）

齊贏

吉倉又然

隻美團put今日又要跌

蝕晒時間值

隻野跌隻put跟住跌
今日個市升隻野又升隻put又跌
真係好低能

又要轉投牛軍

係咪有條柒頭皮9upper 前日話星期三開跌就出中環裸跑？
仲未找數wor
我就係中環番工既，會密切留意住附近有無咁既事發生
無既麻煩佢收收皮

熊軍「渣」緊個信念 轉左勢架啦

之前炒貴哂，無睇引伸波幅同溢價？

今朝有特價熊？

無呀
隻野買左兩星期
雖然仲有百零格profit但冇左咁多硬係唔開心

啲put俾散户掃哂，莊都冇辦法

好似幾日前見巴打賺緊130格

293

經高人琴日放料，今日all in 牛

帳面姐
原本二百幾
尋日前日冇左差不多一半

好慘

熊軍又輸

開市大家先gel頭啦 一日未開市都係打緊飛機

不過我睇美團而家仲會有得跌
解禁仲未完

未必既

+183

開市見真章

今日千升

又唔駛跌痴撚線市

可唔可以幫幫手低開高收

特價熊就真

點都回一回

特貨熊

可摸耳低開裂口300點

寧願今日千跌都唔要玩港女個30波

有沒人會用幾十萬 係正股刷錢 日日交易幾次
然後輸多贏少

700 有人掛370 on9

on9先咁做

買？

我 上年印花稅都比左2000

而家個位就合理

牛熊會打耙 正股最多咪坐 反正牛市

點解要咁做短炒玩衍生產品抵屌好多 股票波幅又少 手續費又貴 入場費又高

我寧願將筆錢蝕小小拎出黎都唔會坐 又無息收

當你一格1000 都算有波幅的

風險控制痴線

跌呀

Qq紅燈
今次仆街啦

太複雜唔玩

駁唔到

牛熊當正股玩咪得

肥牛咁重都唔殺..大戶咩唸法

落大雨有咩暗示唔通係千跌之日

牛熊會打靶 正股長揸必勝

升上去出貨大戶賺仲多, 好似係

唔好過295

跌緊wor

諗多左啦

293熊
290牛

29278

29213跌緊

上個星期有淡友80萬買熊仔 TOTAL LOSS

仆街！升緊

熊係咪可以打定輸數

屌 真係跌

琴日堆熊軍射到一地都係
依家

沽佢

平開算啦

又話咩弱到痴線 屌

入左牛過夜 係咪奶左野？

吉倉食格仔

尋日入左60萬牛 今日肥肥了

平開super

60萬股好少錢姐

平開打個和 super

大戶

700升番哂

股壇必勝法 借運 借勢 借蟲

良心大芋俾位入qq put同熊

究竟係特熊定特牛

俾返d錢我

確實係弱 比著上個月 如果美股升咁多 晨中就高開二三百點啦

屌好慶幸自己琴日守左紀律 有得食住花生等賺錢

證明你真係無睇

媽呀 我好亂

理智同我講 睇面神反方向 贏到開卷
利申:牛過

係
加埋qq實炒上去

295咁多熊，唔係唔食呀

牛過既巴打有福了

升唔升到咁多呀

平開

轉弱時就無謂做硬好 順勢而落注 講緊我呢d短炒

應該好快轉燈
期縮到勁細

上證紅燈

閪爺:今日唔撚升
牛軍:開市即走

289仲多啦，唔係唔食下話

係囉 都幾細下

牛過咗，感動

買牛追牛了

高開低收就好

睇唔透個市 唔入

升返晒啦，30000gogogo

好痛今日
咁都牛到...

有麵麵無窮人

掛錯位熊

裂口補左，應該繼續升，但我都炒波幅算

美團成交似樣了

星期一咪講過個劇本囉

熊過的巴打點算

熊仔升天吧

轉身未?

175

反手!

大陸跌了

熊軍唔洗驚
今日一齊加油

騰訊業績咁差都升 咩玩法

港股唔識跌

唔驚最緊要信念

未散完貨

加熊可以嗎

呢啲位我就唔加住啦

放左即刻回幾格 咩事

好彩琴日無違背即日放既原則

兩條友燈力好強大

又升

完全暈

未到左右一巴 正

700勁撚到

qq升乜9

qq真係贏國支柱 唔會比佢跌

完算唔L明 我等等先落注

開心啦。牛ching

好似死頂緊咁

D熊證價格好唔合理

極熊都開0.25

美團

睇唔透 唔落注

跌？ 睇過 ？

10點一棍300點

高j左恆牛 坐緊3格 走唔走好

係 死托上去散貨

等多陣先

跌

睇落去就係
爺都跌緊

屌，700 末日call put一齊收曬皮

個市其實係做緊乜尻 點解qq仲可以升

夾埋最後一轉700熊

大市跌 qq頂住

黎料

今日可唔可以望到287

呀爺

0.031

好大棍

qq托左半個鐘恆指係時候交俾呀爺帶恆指落地獄

qq跌吧

依家0.04再溝

係咪63210

如果QQ跌埋落去應該要穿290

qq真係頂唔住了

qq頂住

騰訊要死了

天煞淡友反擊戰

引牛完畢

莊號左成個星期
當正股渣

跌未

執少少走人
追多20k收手

Qq大戶瘋狂放貨中

岩岩加左熊qq快落

咁咪好囉

今朝托完市引晒班傻散接貨

走太早

唔落290唔會走

牛佢老味 大戶與牛同左

一早話大方向係跌 教科書式轉勢

外賣仔究竟有咩陰謀

仲綠燈緊

依家買都okay?

有D似琴日15:45-16:00個段
一跌就無break

DL 已出, 劍指30000

佢有責任維持流通

個市有d路對路

轉燈

期指轉燈

都真係幾仆街

做莊係咁 一係你唔好玩

我本身賺100格
依家倒輸番60格，斬左，輸成7成
全部都係輸縮vol

我聽日就寫信去投訴

無一次唔係早走

嘩 大大棍

直插

啲熊好肥

支持

點解要走

加熊加熊

又轉燈

感到

牛軍麻煩交返個場比熊軍一陣

Dh已見

萬事俱備,只要面仔同老貓唔出黎燈就可以食糊

依家追熊？ 要追數

唔好呀屌

再追0.031 0.041 0.049

大奇蹟日到了

超級特價牛

追得咁密, 一反彈你識唔識止賺走人?

價已set

qq仲綠緊

麥仔出名西 你都買.....

呢一方面 豉汁巴係專家

雖然我呢幾日輸 但點都會set價 唔比自已輸到貼哂地

熊來了

今日穿唔穿到29000?!?

熊車最後上車召集

托完未呀個市!!!

人肉長城永不倒

再追熊

我追到手軟了...

輕鬆穿

唔係剩係佢，間間都係咁
局黎嘅

尋日下晝2點幾cap

大戶d淡倉消化得太慢
要消化晒先見到大棍落

牛熊不嬲都係局 唔係點贏你錢

大佬我收貨收到有網球手啦

飯後啦等
捕獸夾

咁唔該快D 我要送我助手落山

29050已穿

呢方面要學
見你早2日 止蝕10%

今日去捐捐錢先 開心

穿硬290 下望287

290000。 逃生門已開

我屌你老母瑞銀你食我格 你老母係咪見到我多貨就係度玩野

290牛

大棍來了，準備走熊

我屌佢老母 佢跌50點 0.49 依家120 0.052
你老母食左屎呀

今日食13格收工

瑞字頭既都唔好買呀

好爽啊

11點就紅燈今日有排跌

搭一搭順風車 食糊走人

好彩琴日放牛入過夜熊

今日真係捐捐錢先

30格走人

食左33格
不過隻long call收左皮

驚閪咩，今日跌，聽日咪又係升返晒

冇追到熊 食少20格

我屌你老母
我一放走佢0.062

未放0.053

冇信念架你?

25格
食唔食好呢

我以後都唔會買UBS 屌你老母玩9我

走先
我睇289彈一彈
但唔貪果少少lu

嘩 我好想喊依家

好撚大棍！屌

從來唔買瑞字頭 食價食到on9

本細呢兩日賺得4k

屌你老母 摩通

永遠食大棍就直插
賺都係一放就棍

做乜9大插 hi

前日隻過夜熊食40格

賺少左 感覺慘過輸

掂一掂29020殺左我隻牛

289準備

岩岩食哂 而家買咩好

牛

睇緊樓

你地救下我啦 我搵唔到錢呀！！！

祝大賺

我呢幾日市講左幾多次莊號你數下

食哂
而家點好

你成朝不停入熊頭先棍落食唔到咩

我都係 食完好開心 唔知買咩好

講左幾日仲未明???

牛軍入場

錢冇嫌多

你真係唔明架wo
牛佢老味

咁撚硬既700仲係

你冇信念 19號話轉熊有幾多人轉左

有D食到 有D食好少呀 有好大落差

大戶做特價

今日都夠皮 觀望下先囉

屌佢老母比佢殺左隻29020牛

一定係特價牛

幾手呀

本多終勝
即入28900

咁急做咩,都未跌完

DLGH 仲跌緊

29820？

模擬倉熊已食賺38格

19號唔轉係保守, 琴日幅圖咁樣都唔轉真係同錢作對同你睇書幅圖一模一樣

無人講特價牛既

好想買特牛

28890

好掛住son of finance

牛得過

再熊

外賣仔有骨氣
價值投G
點都升

依家買牛都唔好?

唔好呀 未跌完

減左倉又早走賺少左好多

好唔開心 你地買D熊好好人
我個莊好狗 食我10個價位

岩岩再入熊又執4格而家唔熊都唔會牛

我都買左 可以長hold嗎

63055 不死牛

賺少左有時仲唔開心過輸

入返熊 set埋止蝕 用profit再博 唔睇市了

hold多陣 唔急

288鑽石底

畫得咁靚, 係咪為左出新書?

誠哥好勁,逆市上升

咪提示比左粒星你

大戶心軟做特價，唔好怪人冇俾機會

63055最後上車機會

等打靶啦

夠皮 離場觀望下先

成個反彈浪未試過咁樣穿法, 應該真轉勢

話口未完

已打

淡友又然

牛未?

特價牛車開往屠房,要上快

牛佢老母啦 仲諗
288 唔入
292 唔入
298 唔入
300先黎入

打完靶一陣轉燈

吊頸加星星先大棍 我expect冇星星大棍架嘛

即彈

落到287算係咁

我一直都想知其實係港女影響緊呀爺定呀爺影響緊港女
有乜可能果頭殺完牛呀爺咁岩又彈

想買牛

GUN! 牛佢老母

收曬牛 升得

牛唔牛好依家

爺西收午前大手入扮救市,睇定D先

牛左

wish to be like that 啦

me too

坐2格... FAK

點解289仲係位？

下我仲有賺1格

QQ瀉得未

奇績日?

我買左瑞信 一入食一格

捱得過支持位就有排你食啦

有無可能

上返29000當佢贏

最後上車去打靶機會？

都係個句 唔好幫襯瑞字頭啦

呢個都唔okay。。。好啦 法字頭okay嗎

61905 睇下轉唔轉到

高X？

買開摩通 同法字頭

牛熊本身就係大伏

大大力沽盡佢

高盛真係狗也不屌 比人撚到傻

唔識買期指 個界面唔識用 買一張成本又高

特價牛肥牛變A5和牛

一時時
之前唔識買 買瑞銀贏都變輸

＋1 完全唔識

瑞字頭真係食撚晒屎 瑞聲科技

垃圾股

嘩屌 我以後都唔會再買瑞字頭 食左我3個價位

好撚爽63581 食左30格

妖股

究竟有幾多傻敬俾【期指可以輸無限】昆左

傻散

CFD 保證金低

淨係想玩期指咋

CFD同期指一模一樣玩法

今日高追恆牛 輸左50% 走人 轉入qq熊
過幾日夜qq應該跌到330蚊

美臀沽

明明你熊個位入得靚, 係要反手搞牛

睇$65

熊字頭現身
熊熊哈

唔信隊穿20天線

想買一隻遠熊

轉頭高唔高追好

長遠可以

仲坐緊

呢到咁多牛軍
我就知要跌了

牛牛哈轉頭就做返熊

收左2格走人

2018仲升

阿爺想升?

我等多陣先

最近熊邊隻？

留意佐幾日
業績靚個d跌到仆街
差個d升到仆街

Ig

收到封e mail話叫我推薦3個人開戶獎$1200美金
問下有無先

6格走牛

FAK....

2018

國家隊要出手了

我2格 你地10格...

你咁心急呀爺出手啦

其實買牛熊係咪一定要等下就有收獲

牛軍反攻

我錯了 點算好 我次次都係咁

我試過等5個月
食佐380格

咁要買到好遠喎

what the fuck

0。038買
走個陣0。385

睇岩既怕咩坐陣 岩岩跌得咁急 回返少少都正常
下下2 3格走會賺少啲

咁上下，350格先啱

好啦 再買你同我講 今次小心

等真係有靚位先再入 抖抖先

睇線回返291左右

290有阻力
熊一熊睇下偷唔偷到幾格

穿即走
最多輸1-2格

等爆單邊棍上棍落先好玩
個市磨下磨下個陣入 我十次有九次都輸

穿晒啦喎

走左
輸2格

為乜呢

288真係硬過我碌鳩

鑽石鳩

屌 真係回

熊熊佢

咁有冇咩signal代表會有大棍上落

阿爺想升 買牛牛先

爺西加油, 繼續上啦

熊佢

又係呢d 1516位

睇下外圍因素/大股表現 好難好specific咁講
但我就唔信圖表既

屌，買隻騰牛食下格仔好撚過

應該會轉一轉燈

港女好似唔係好爺西上

唔跟阿爺升

岩岩熊左 hold實先

收到 0.05買 如果佢穿到0.045先賣 會唔會太保守

阿爺咁都可以V返上去轉燈

佢咁搞法會出事

唔關港女事港女冇反應 陰住想再棍落

太好了

撈左隻中國平安
God bless me

咁位太唔靚 寧願再靚d先入

所有大行都唱好騰訊

大行想出貨

睇個人承受能力啦 我好坐得
可能因為我冇你玩咁大本 唔係下下幾皮所以唔怕坐

落了好似

快D死落去補烈口

唔上唔落

我寧願千跌都唔想玩港女個28970-29000波
30AAA

跌啦

4格right now 再追

你不停trade?咁做咩唔等耐啲先食

我再入貨i mean

E家d熊好高 唔想高j

啱啱不停trade 跌咗成千蚊

3點後會唔會再落...

快啲同我跌多啲 跌到286

唔緊要 你唔係我 XD
我5位 6位都試過

搞到左一巴右一巴又何必呢

一升想入又入唔切 一入又即跌

D位咁撚高 j條春咩

我無乜本了

師兄
我星期一試一下將買賣次數減到最小
另外將個minimum調到一半會唔會好好多
我最近都係輸個minimum set太高

好撚彩無j j左就仆街了

唔買最好?

你呢幾日成日set幾格就走 不停反手 咁樣好蝕
你注碼又唔係細

跌未呀 頂咁耐

係呀 所以我咪好唔甘心
明明可以贏好多 買岩邊
但有時因為D noise 自動賣走...

睇大方向算啦 唔好俾大戶震走

唔買咪唔蝕

say like 依家
個心明知會跌 但個市又上又落 就好想賣左佢...
不過呢次我死都hold 爆佢

前者

唔敢再hold過夜

吉利靈車今日開上天堂

熊仔平了

爺西真係日日都唔識跌

等三點後大棍

吉利靈車來回地獄又折返人間

爺又轉燈

推到28000好嗎

燈到上30000

跌到28000算啦
之後劍指33000

美股都上啦，
大陸唔上咪即係落習習面

屌 到價入唔到

訓著了

跌300定升300好呀？

我訓訓先

熊熊哈？

小寶寶睡覺了

我0.049再入

莊號過星期六日

咁癲
我

網頁版有無邊個係自動更新恆指？

可唔可以再跌落去呀

3點後落多棍就好

一係上返29129
一係落288啦好嘛

唔好

咁我Zzz先 溝貨溝到手殘

不停穿dl就好

28960-28990好玩？玩左好耐啦

唔好仲上乜鬼
drop to zero啦

點解佢唔落

熊熊哈

特價牛

屌 6格呀

3點升到懷疑人生引熊行動開始

？

GUN!
收295

準備入牛

個app down左 到價無入到

佢食左我2個價位既明明指數一樣

大你500！收300

期貨呢？

終於跟爺西升

岩岩？

係呀 好似想升

特價牛已出
29129comibg

係 要上29070

GUN你
準備過夜

咁搏 我就唔牛過

美股今晚回 熊軍繼續gogogo

唔熊都唔好牛

20天線有料，隨時收市轉燈

大方向都係跌市 啲牛執下格仔算

棍上291 gogogo

收埋陽
下禮拜300見

293都俾多你啦300

how much

又係佢

港女敢唔敢上返291

好悶 執2格牛走人

唔落場又估得中 一落場又跌錢

賺左9格算...

期指用邊個玩最好?
我唔想再玩牛熊
佢食左我太多價

29820牛打靶，輸20K

呢幾日真係唔識講 買咩輸咩 估中都輸

同你一樣
好彩夜晚買美股算穩定

細期計
一通(冇APP)來回10蚊
民眾(有獨家APP)來回16蚊
鼎展(SP trader)來回16蚊

鼎展來回8蚊先岩

係上就上啦屌，妹下妹下

熊蝕兩格 走

唔會上
你諗下 5 1299 700 業績其實都唔靚

升啦升啦

又早走左牛添

扯高D

700唔上唔落，正一妖股

托住引牛 尾市熊得 星期一番倍

淡友再見

調整下就引哂d淡友sssss出黎

熊過星期一等數錢

遲咗走隻熊，牛一牛返佢先

午市過後已經轉哂好友啦(醒果d)

大大棍直上

下星期就到期結，會唔會升穿30000

唉今照無走熊

QQ倒升啦

來回8蚊咁抵屌
我都諗緊轉玩期指, 牛熊殺倉太仆街

麵神又釘十架救好友

有冇解釋

而家開戶0佣,淨係俾稅only
個APP幾正架,易用

今日中午罷明係撈貨時刻，
又中

星期一睇升

cls傢

劍指297

屌, 隻牛俾人殺左先升返

咁都可以倒升
天滅淡淡

沽盡佢。

真係天滅淡淡

沽盡佢 下星期睇樓

早走牛賺少6格
估唔到咁有力升上去

玩期指係咪都要俾交易費, 證監費個堆?

唔識玩太早早走qq熊無左60格

又回到起點

細期來回3.6

又玩燈

今日食哂熊食左40幾格好彩今朝走哂
而家又唔同左玩法

細期佣金來回8, 交易費來回3.6, 就算冇免佣都幾抵屌
用富途買牛熊來回要預40

62002 現價2仙，搏唔搏好

熊軍又要做燃料

我隻倉底熊幾時食得糊

逃生門已關

1:2萬
唔好啦

跌咁多都唔食

咁邊隻先好啊

同你個名一樣

殺完牛下一步係咩，你懂的

我0.037入左

牛定熊過好呢

早知唔幫隻牛set止蝕

自從渣打收50蚊手續費就輸得勁甘

又係上升中跌下回上

跟

我睇287

呢排啲莊家CLS 佢太多貨係手 點都要搵啲機會散貨
新聞都可以做假做到連阿婆都話QQ升10%算好好架啦
我做工程都唔似10%啦好嗎

唔止

今日咁跌都拗腰上返去291唔簡單
qq市底好強
未係時候大跌 應該玩多幾轉個市先肯落

Yeah

強勢到不得了
做淡真係只可以短炒
今日做左淡友都要損手

TAT

今朝遲咗起身都諗住成日唔玩
跟住都係忍唔到手高追咗隻熊

美期歐洲急插

關港女咩事

今日玩燈制真的估唔撚到你

食曬

岩呀
美國最後又咪又係上返去

正, 食左100點

比大戶

熊軍

大陸同美國一日未傾好 一日都會係度鬥面子 同我升返佢

呢句啱聽

小學雞咩

QQ業績咁垃圾都升
美國嗰邊AAPL又係 差到爆哂屎眼 昨日都巴巴聲上
我想做淡 但短線都要做做牛仔先

佢兩個唔係咩

美期free fall

apple出新產品喎好似係新airpod

叫做出咗新iPad同airpods囉
但個airpods完全唔合符期望，咁無料到都照升，on99

冇錯 比佢地9升啦

唔介意佢升，反正買咗好小好小過手癮

今鋪molamola 下星期真係劍指30000

Why

依家先醒覺?

遲來好過無

係

開頭未買開足價
買撚左過夜第二日就闊撚過西咁
再過就唔出價tim

德國大跌

歐洲俾核彈打中都唔關港女事, 就算白宮被炸都一樣

港女淨係會比爺閪屌

歐洲經濟關我地閪事咩
阿爺叫好 港女閪水流哂都叫好

好呀大牛市已到 淡淡應當悔改

夜期

唉收市走左熊，先黎跌

夜晚無指標性架 星期一咪又係開心過日子

左兩巴右三巴

立即call一call

星期五夜期就算啦

夜期係比賭仔賭大細
參考價值係0

歐元區最大經濟體德國公布，3月製造業PMI初值竟跌至44.7，大幅差過預期48，並顯著低於2月的47.6，為連續3個月萎縮，並創下79個月低位，反映經濟增長極有可能陷入收縮。

數據公布後，俗稱「黑期」的新加坡港股期貨現報28,890點，較港股周五(3月22日)收市低水223點。

次次星期五夜期升定跌幾百 過兩日又係乜事都冇發生
睇黎都曬氣

屌平日d夜期打飛機都算 e家乜進化到星期五既夜期都用黎打飛機

人保又仆左街

355巴打

700咁都綠燈大芋引牛未完畢

鳩估真.最後升浪 港女四月見頂 爺閪五月見頂 六月頭再衝多波炒創科板 引傻仔接完貨後直落地獄 共匪完美cap水計劃

畫圖我都識啦
等睇星期一早上升水

今日700開市入牛 反手熊 晏晝再反手牛 太易玩了

原來幅圖你有份畫
大戶

我唔係大戶 係既早贏錢啦

今日就寶係空倉啦

下星期真係劍指三萬點啦 molamola

今日幾好玩
來來回回執咗30格

又燈啦

燈你個頭咩

今晚老美黎個千跌之日

你都轉睇淡了？之前見你一直睇好，又話特價牛

沽爆佢

Ching 豬左幾多 ？

ching俾你咁講, 我都有啲驚, 我仲揸住牛, 唔知跟唔跟你轉熊好

我都牛咗, 希望老美今晚繼續反彈上去啦, 但機會好似好微, 尋晚已經升咗咁多

金仔玩嘢

正常就返上去 呢幾日美期都係先跌後升...
大陸升美國唔升 好7遮 (計設對白)

美國債息又跌了 今晚準備睇反cup

等睇老美千跌
夜期跌800

你先係終極好友

我尋日牛到依家, 以為今日恒指收市捱過咗唔使跌, 點知夜期依家又玩嘢

唔使睇啦。星期一開市跌500起

股災先兆 講跌都冇人信

期指無重大指標性

唔理佢有無重大指標性, 如果同自己買咗啲貨行相反方向, 都咪話唔驚 夜期慢慢上緊, 加油

旦求下星期期結夾高俾我走牛

冇事冇事 阿爺一定救大家

希望老美一陣都幫幫手嚟個deep V啦

道指暴升

可以呀 個市冇我想象中開咁爛

熊軍食粥食飯睇呢兩日，麵你你縮入老母閪度唔好走出嚟

沈大師教你如何完美地高沽700騰訊

老美愈跌愈有

呢一野都好勁下

我隻牛都可以88

希望老美早段跌, 夜啲彈啦

老美加油

火箭抽升

清諗法同我一樣
我兩個禮拜前開始買put, 俾人夾到飛天個vol又縮，惟有一路溝貨，溝到前日入埋最後一注，80%滿倉，終於俾我等到
渣700 1810 華夏滬深300 put

星期一千跌

今晚老美千跌
夜期先跌800

唔好呀會針
跌一千不如跌夠兩千啦多d人針

跌個百令二百點又千跌 果下裂口就算啦

星期五夜期就算數啦

我Feel到我隻牛要GG 點睇

我依家都懷疑緊係咪真係可以算數

交學費 巴打前面贏得太順 驕傲左 市場最鐘意收「叻」仔

老美係咪已經 V 彈完啦

我諗緊呢排要唔要停一停

千跌唔該 我番本靠佢

9up下星期一都係睇呀爺話升定跌
今日咁都咬番上去，又就快期結

你輸到未夠入肉輸左99%身家就會學到野
至少我係

期結又唔一定要升既

以後買呢啲真係要好小心 同埋唔好咁狠死下下大注

希望啦 唔知你係咪真 我自己就希望係真囉

D日話當夜期冇到 真係得淡笑 跌就係跌遲早都係要反映

指標呢家野 各有說法架姐 我自己睇覺得兩者真係無關係囉

輸錢皆因贏錢起
我都係咁
2月day trade日日都執到2-3千, 就覺得贏錢好易
3月開始輸到仆街

清幾大呀?

做熊軍有個好處
就係隨時整一棍千跌比你
個個快感係做牛軍搵唔到既

千升咪有快感

撚有千升過

個個想老美V果時就唔V了？

今晚千跌就爽了
然後牛軍就過兩日後先打靶

C浪正式啟動

熊軍終於戰勝歸來

早放左張短倉期夜期仲係咁跌

跌到冇水花係咪代表特價A5打靶牛

睇黎啲牛要打靶了

大家未經歷過星期五既夜期咩
仲有星期六日 大把變數

冇錯 要冇信念

係，國家隊d撚樣見唔對路就求其搵條友出黎up啲野扮好消息

係既不過都係用今日啲profit玩
小注冇咩事 最多星期一追返

無人牛過?

熊霸天下

大C又開台J出血

夜期跌到出血
就400了

今晚咁靜既

個個都吉倉等期結....走晒寶

冇熊過到

無膽真係唔好玩牛熊

Fact: 恆指對上9個星期一都係升

夜期跌400
星期一照高開, 熊軍應點面對

師父J到一地都係

所以第十個星期一咪跌囉

呢鋪傑

驚都未驚過

星期一跌200以內都仲可以熊
如果一開就400-600就 牛算啦

起碼9成低開先啦

聽緊錢錢錢

心情好Down

布神291 沽HSI 又嬴

你唔係熊左咩

WHY

最後牛左

都唔知做咩傻到去牛

明明係要熊 最後買牛
OnL9

馬後炮 講到自己好似一定估中

2月, 3月都有幾次大陰燭之後第二日升返
2月15之後2月18, 3月8之後3月11

希望呢兩日有好消息出黎刺激下

美股同歐洲都跌好多, 外圍咁差唔知咩事

所以佢地仲搞貿易戰 快啲傾好快啲升返去啦

熊hsi同put外賣仔我揀左put外賣仔

岩岩訓醒,發生咩事

穿得勁可以牛博回 唔驚

繼續訓唔該

you are not alone

熊過的有福了 吉倉的... 牛過的..

唔知星期一番唔番到家鄉

大戶食屎狗
莊號必勝

咩APP黎

ShkDirect

吉左過，揼心

一間牛過仲正

牛過了
訓醒又準備被收回

食波幅好爽

美股標準式反彈

夜期同美女一樣
同港女係平行世界黎
參考價值不大

牛友不肯面對

牛軍加油
共勉之

尋晚跌咁撚多吉左倉本身沽左國指

星期一股災開幕

各真淡友咪撚再燈。

係度燈既其實全部都係好友黎

樓上就有一個

夾左我幾個禮拜
星期一到我反擊

正解

星期一肯定gap down 500點， 星期一熊軍一定贏，星期一熊軍一定唔會比人挾，一!!!!!定!!!!!!唔!!!!!!!會!!!!!!!

又特價牛 加倉 幾日又上翻296

昨日剛剛放左隻熊

day trade 表示 星期一冇淡好食

唔會上返去

☝🏼熊軍

驚西 禮拜一開再講

真，不過應該唔會破頂

實會

不信就試下不問價追貨

我覺得妹下妹下又會上番去

星期一牛市劍指297

龍5 334見

大家會唔會睇adr個價

我老細話星期一叫我買特牛 有幾多掃幾多 感覺人生有希望了

會 但唔會太在意 不過指標性比夜期好

之前入左qq過夜熊 見到adr355蚊

我估佢會彈上去
港女話之核爆 大陸叫好就好

牛熊萬歲

淡友出黎認叻
夾幾千點，就算跌800都入哂肉啦

可能入左極限熊，有800點跌幅已經賺到fatfat

特朗普下令撤回對北韓新制裁

美國財政部周四宣佈向北韓施加新的大規模制裁，但特朗普後來在Twitter上「唱反調」，表示要「撤回這些額外的制裁」，惟未知會撤回的是哪項制裁，白宮發言人只交代因為特朗普「喜歡金正恩」所以認為不需要制裁。
特朗普發帖指︰「美國財政部今日宣佈，除了現有對北韓的制裁外，還會施加額外的大規模制裁，我今天下令撤回了這些額外的制裁。」財政部並沒有宣佈制裁詳情，所以也未知特朗普撤消的是哪項制裁，白宮隨後發佈的簡短聲明也沒有具體說明有關內容，發言人桑德斯對記者表示︰「特朗普喜歡北韓領袖金正恩，他認為這些制裁沒有必要。」
不過，路透社引述消息人士指，相信特朗普所撤回的，不會是針對「大連海博國際貨運有限公司」及「遼寧丹興國際貨運代理有限公司」的制裁，此兩間中國船運公司涉嫌協助北韓繞過美國等國際制裁，是河內峯會破局後，美國首次追加對北韓制裁。
美國傳媒批評，今次事件是白宮干預聯邦部門的一個「引人注目的案例」，形容總統推翻內閣部長數小時前作出的一項重大國家安全決定，是政府內部分歧的顯著表現，特朗普的助手和政府官員都對於他的決定感到非常困惑。分析指白宮自願放鬆制裁旨在維持與北韓的對話，以確保美國的策略能夠奏效。

星期一仲有無熊的機會

特價牛喎
仲入熊？

開市不問價熊

開市會唔會連幾格都上唔到

無信念既人唔好加入我地熊軍

龍市都仲有人熊

仲有特價牛？再出多兩篇利好新聞
高開都似

高開300點

聽日開市286, 再跌多200點
284反彈劍指3萬一底高過
一底特價牛任掃

我係度諗番係未知之後升定跌既情況下
星期五收市前份平熊係岩定錯

利申睇唔透點解咁都升得番上去
本來想入熊但冇入

聽日開市295 再升多200點
297再衝3幻 大牛市
不問價追牛

睇你名都知你硬淡
又想燈！

龍五已到

29200牛一完，回一千點牛二完，牛三開結到35000點

衣家牛3 穿前頂334
再入龍5 4幻見

牛軍可以gel定頭....

聽日去ifc針

等佢走左先牛啦

ig 292

300都黎

龍市劍指4萬

龍五！

高開

聽日應該一野上翻296

劇本 開293 收297

明天開底啦！落去補烈口！又變雙底

再聽日300